有冇手足已經準備好拎平反六四 T-shirt 幫班鬼影平反六四特輯

唔洗用拳頭👊

其實真係諗得過

諗住帶幾支筆幫人face painting

推

影完相佢地仲返唔返大陸
定一返去就比人捉去勞改

呢招大絕，幫佢北上宣傳